## Задачи по процессам

1. Опишите, что происходит, при выполнении любой команды в консоли, например:
    `$ ls -l` 

2. Используя ключ 'o', выведите с помощью `ps` список всех процессов в таком формате:
    `PID USER     %CPU    VSZ TT       COMMAND`
    пояснение: ID процесса, пользователь (real user), % загрузки CPU, размер виртуальной памяти, управляющий терминал, команда

    прикрепите вывод к задаче, перенаправив вывод на `head`:

    `$ ps ... ваши опции ... | head`

3. Создайте процесс sleep с помощью 
	    `$ sleep infinity &`
	    
   - найдите его в списке процессов с помощью `ps`. 
   - отфильтруйте вывод `ps` чтобы получить строку только с этим процессом.
   - убейте процесс, отправив ему сигнал '-9' программой `kill`.
   - убедитесь, что процесса больше нет в списке выдачи `ps`.